吳孟達(迖叔)身體安好，瘋狂支持區(真達粉先好入)。

希望大步欖過 好好生存係世上

1正評1祝福 thx

達哥勁有心

你個名改得幾好

我甘願黃達換吳達。

即刻燈到死咗，樓主好波

x2

唔想出米量？

真。

金魚正hack 拉

燈死了

rap達叔

達朝滅亡已成真

拉啦屌